支那官二代再次係紐約曬超級跑車隊賀支國國慶

好能柒

幾時沒收非法資產

幾時遣返哂呢班支那仔

又話夏華民族，又話自己八旗子弟
説好籠的後人呢？媽，好亂啊

成日都有

抄低車牌

非法改裝

點止九成，住緊嘅都要噁出嚟

呢班友係唔知發生緊咩事定真係未驚過

同一個國家有乜所謂
記住每逢國家有大事慶祝
都要舉美國旗支持

韭菜:咋們祖國太強大了

點解唔揸中國跑車

含大

屌你，你揸恒馳1-6我就真心覺得你型

算唔算宣揚共產主義，危安美國國家安全

記車牌送去FBI，DHS

仲咁樣玩
今時唔同往日

遲早累到所有亞洲人比美國佬排

一係番支
一係抽60%身家

可能都冇乜幾多愛國者番支

八旗子弟係send tweet 嗰條友話嘅啫
班友應該唔會柒到話自已係八旗子弟吓嘛

趙家人後代其實係指邊個

依家差唔多以經係啦
多謝支那

不用分那麼細

全部一次過

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

趙家人係來自魯迅阿Q正傳, 指支國D權貴

依家已經係啦

佢屋企班高幹比佢地害撚死

咁樣搞就算小粉紅都唔知點撐
就算死撐個心都有條刺，自己做到死先一兩千個月

天琦都係支國人喎

尼馬見個日本人似似地就屌人支那狗

呢班支那仔最女再高調D
美國佬好快會收佢地皮

俾掛旗？

9588

淨係見到恒馳兩個字都有聲

其實佢地咩心態 如果拎左綠卡 係人地國家大街曬中國國旗
正常人都覺得好矛盾

衣食住行都係外國
憑咩愛國？

即係我好愛a
但我走去同b訓
a生日我係b屋企同a講生日快樂

86幾時變左超跑

pin this

等緊收網

一睇就知犯法得黎啦D錢 即時充公啦

點解冇ferrari /林寶/mclaren
依啲大陸人最愛的超跑

柒撚夠未啊

做得呢D根本就係ON9仔自殺行為 有錢就緊係低調架啦
想害撚死自己老豆搵山拜

咁既時勢仲咁高調

不過都係既 遲啲比美帝趕返中國就要晚晚喊住瞓

外國邊有非法改裝，你估香港咩

btw 啲鬼佬又接受到個下好野

我們中國真的太強大了👍

美帝同支国開戰咁濟你喺人哋國家慶祝国慶攞威？？

今次啲車平咗咁多嘅

好心移咁民就低調啦 老虎頭上釘虱乸 人哋地頭玩插旗

有綠卡啫唔代表有護照喎
揸住綠卡嘅支那人仍然係要用支那雙程證先入到香港

最近國務院出左announcement, 係黨員既就算出左綠卡都會收返。

篤灰L

揸揸下爆炸都似

低級紅高級黑

將"支那"同"正常人"放埋同一句
本身已經好有違和感

唔知有冇綠卡
喺自由嘅紐約 高呼整權嘅美好
腳踏美國土地 歡賀中國國慶
長住美國 聽到批評中共嘅意見就問人去過支那未
咁撚嘔心係咪得支那賤畜先做到

蝗蟲去到世界每個角落出丑已是常態

班小粉紅日日夜夜班依班紅二代含撚護航自己就揾緊人仔2000一個月

兩種人，一種開國紅色家族，係佢地係真正特權階級，只要唔奪權就保你代代富貴，曾經係外國識過一個紅色家族既女女，份人其實好低調，唔係有人八掛講起都唔知
另一種係暴發戶，本質上只係紅色家族養既豬，養肥左就可以殺

conscience_some1
@hker001
·
21h
Replying to
@IamMsFF

@SolomonYue
and
@tangbaiqiao
我最近在一個視頻看到居住在山區的小朋友，居住環境如何惡劣，三餐吃不飽，幾歲就已經要幹活，這些炫躍的富二代只不過是命好，他們有種的話，就應該滾回大陸，看看到時候還能不能這樣享受自由。

全部取消簽證戶籍!!!

靚唔靚女？

做乜揸鬼佬車？

美國又贏

之前係加拿大都有班支那仔試過，之後佢哋父母全部即刻俾人查有冇洗黑錢

而家大陸無錢仲咁高調係咪想比人炒家

呢D咪識做人囉

超跑？